今日女朋友拎住部macbook, 跟住就嬲左我

是咁的
今日星期日諗住下午去拍下拖食野開心下
佢話拎埋部macbook出來順便睇下旅行啲野
心諗電話睇咪得囉on99
港女真係港女乜都要麻煩過人
好喇約左地鐵站等
一見到佢身水身汗咁雙手拖住部macbook係心口
睇到都心up
咁我作為一個細心既男朋友
就問佢：做咩擺兩部平板電腦係心口咁辛苦呀
跟住就由中午嬲到我依家

點算好

雙手拖住部macbook都唔拖你啦柒頭

macbook係平板？

macbook唔係平板

零分重作

not funny at all

嬲左樓主咁無知

sorry
係imac先啱

假膠

真架
琴日嬲到依家